仲有冇大塚愛Fans

黎緊大塚愛會係深圳，廣州 開演唱會
好想去 得一條友
有冇巴絲 會去架

推

大腫愛

去去去 幾時開

金魚花火中學個陣成日聽

一聽星象儀就鍾意上

咁平咁既？

香港反而冇

想去

頂 去深圳都唔黎香港
仲以為佢靜係開台灣

香港呢

飛已買 成千蚊呀 好貴

我都係一條友

人仔啊

想問係邊買？

有冇幾個巴絲約埋一齊睇，唔想自己一個去睇

網上代訂飛

深圳開都唔香港開

依位巴絲可能小用討論區，佢用左口語呀，你照讀就ok，唔明就幫你唔到 by the way，真係第一次見人咁問

？

有

有冇link?

好似無得預訂鳥 已經開賣

Hi

有冇人已買演唱會飛睇

金魚花火

正

嚟香港會睇 但搭飛機睇就不了

深圳有開

推一推

係咪一齊去

最近先聽星像儀

推一推，
有冇巴絲一齊去深圳演唱會
可以加我tg

未知得唔得閒 啲飛係咪去得唔快？
係就遲下confirm咗得閒先算

380應該仲有位

前兩日睇過好似得返１７號場

到時見

記得佢塊閪偏黑

深夜聽住大塚愛簡直係享受

新MV好正

ITunes 買左佢首新歌

買埋MV啦 JP iTunes買, 150yen